發覺啊屈原都幾樣衰㗎啵，個額頭成個屎忽咁

佢生粽瘤

得一隻耳仔

認真點解會畫到咁 定係有人真係咁嘅額頭

參考壽星公

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

？

又唔睇人地嘅才華

一睇個樣成陣gay味

其實d傻係紀念佢個額頭

屌

想畫到似畢加索d畫咩

第一個回覆的重要性

所幾以咪投河自盡

冇佢你冇假放呀